原來”仲有人信山齊士(山神)50萬週薪”係出自呢條傻鳩=.=

又唔係比唔起

考古學家

當時好似好多曼迷都咁講

好似真係有曼迷打過「仲有人信」呢句

He never does alone

個陣個個post 都有啦，逐間報紙屌 ‘’鏡報都信？‘’ ‘’太陽報都信？‘’

成條team一齊 用埋AI搵

其實唔難

送走周薪30萬既朗尼+米希達恩20萬，
抵銷番山齊士人工係$0

成班小米用家唔抵得我地有錢買 iphone

如佢所願 而家真係踢到碌柒咁

最多人講呢句原來係鄉土

全世界媒體都唔知既秘密

我地山神就係咁全能, 就係值咁貴

其實計返山神係 free過黎

係賺左